石崗400mm雨水 今次等睇高鐵水浸

石崗高鐵開口個位置 又有 超過400 mm雨量

快啲爆料啦

沒事兒沒事兒
水浸你都唔會知

錦田,石崗果面好多村都浸左
等睇生果妓者報導錦田海底隧道潛水完工通車

海洋列車

高鐵兼排洪隧道

海底奇兵

屌 個post仲要出高鐵ad 比我

屌 cut鳩左個高鐵直接改做排洪隧道啦
大白象竟然有意外既用途

想睇25KV 漏電係點樣

屌你成個post高鐵高鐵
出番相關ad有幾出奇啊
咪揀再講啲廣啦

難怪無紅黑啦 港島無乜雨

台長話佢係屋企望出窗得幾滴雨
數據都唔洗睇就知乜事都冇
早啲訓聽朝返工